岩岩燒党旗位手足你右手有野污糟左，返到屋企洗乾淨佢啊！

好多記者影到，快！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

push

啲衫好肉酸，唔該扔哂佢

屌你老母第一日出嚟行？
點解唔black block 呀 .........

手套呢

手腎啊，你HI到D狗屎咁既野，快D搵鋪頭洗洗佢，唔係好臭架！

個頭好柒 剪呀 唔該

屌 好撚多手足塊面得個口罩

掉左副眼鏡呀 好撚柒

党旗怕閪

ppp

Push

中共黨大於國

得個口罩真係搏拉

副眼鏡好肉酸

縱火

戴CON，剪頭髮

小心啊

咁寒酸都著出街,扔晒佢啦

612 721 85 811 820 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

仲有條紅褲

可唔可以有返d危機意識？
頭都冇包搏拉？

見到好多白頭髮好老啊！
快啲去染！染個後生啲嘅色！

好柒阿件衫

咁大意架

見到哂喇。。。

換衫先好走,全部野掉哂佢,如果無錢買新,買番俾你,記者影哂

換3！

個位手足最致命係右手HI左狗屎啊！快D搵鋪頭洗洗佢啦，最好左手洗埋佢啊，唔係好臭有毒架！

果位女士都要掉哂d野佢

pish

推到佢隻傻豬豬見到

推啊

個頭好柒呀屌 剪咗佢啦
仲有件衫襪鞋呀好肉酸呀
你條眉唔該修下佢啦

屌 眼鏡扔鳩埋啦唉

全部野掉撚咗佢就啱啦屌

點解到今日都仲係咁安全意識勁低

快啲染到五顏六色成個死mk咁不問政事既look就最好啦
然後配新既眼鏡
換新衫呀呀呀

幫推

好多人black bloc都唔合格

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news
勿忘721 811 831 新屋嶺

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

換裝束

推到手足睇到

剪頭髮，換過啲衫佢

個頭咁柒
成個look要轉

係時間執屋啦

推推推

推到你見到

屌你全身都好柒！掉晒d衫褲同剪頭髮啦

其實我想問開傘陣原意係想保護入面扯國旗落黎人， 點解又會放比記者入黎影不特止係幾十個鏡頭面前燒，燒左好耐都燒唔到想點?燒個班重要低保護裝備，如果咁樣比人點相真係好on9

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理
地點:荃灣，沙田 及港島區

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

換過髮型啦

其實好難阻到記者鏡頭，所以一定係做好自己本份，Black Block。

屌，成套衫都今撚柒，快撚d dum撚左佢啦

推！

條褲好撚7啊
掉曬佢啊

勁核突啊隻手
快d洗左佢

推！！！

掉衫
剪髮

推呀

上哂鏡啦，你老母！小心d 呀！

推到手足平安返到屋企見到，搵到鋪頭幫手仔做洗白白！

推！救人！

換晒佢啊 一係下次俾其他人做

捉到告縱火on99，可以好重

無睇到都覺得柒 快啲轉！

arson 終身

屌

快手啦

個look好柒，唔該由頭到腳執執佢

點止

唔知黨旗有冇螢光粉